點樣先算係出色社交能力？

如題！
點樣做到唔黑人憎
成為受歡迎嘅人
如何成功有交際能力？

口才>樣>其他

派錢

唔抗拒social
同陌生人正常傾談
一點幽默
適可而止言行
樣汁返正

先天：外型夠吸引、夠高大。

基本上，有晒上面條件你就係人生贏家

認真答：識睇眉頭眼額最重要
e.g. 人地唔想同你傾計就唔好撩人講野

問我

主動
口才
笑容

以我觀察 外型夠吸引、夠高大。 唔係一個優點
同人socail最緊要係親和力 睇落沒咩威脅性 好nice咁 太靚仔 太樣衰 都係做唔到